求巴打推介 屯門/元朗/九龍 車房介紹

08 vw passat 車底水管漏水，要上架檢查維修。

有冇邊間車房好？ Thanks all 巴打

有無tg 介紹比你
以前vw師傅黎

另求凌志車房

凌志唔難呀

新揸車，未去過車房

巴打唔該哂 ，

都係屯門元朗？

對啊

留tg

巴打可否tg埋我，同求VW車房